[扮工動物園]返一日又放假啦之合皮蚊地

係開心既

係hea 既

Yay

好熱

無夏季衫著
聽日出街買衫

早晨

90度早

good morning class

Good morning 飛影

老細放假之hea爆星期一

我今日有機會係忙爆星期一

點解

你地有無買糉食？邊間好食？

上星期五無返工，加聽日假期，假期前後有機會爆忙

90度太婆自家製

病假
喵

等你包

咁你今日咪好充實

正呀homemade

大貓貓咬咬

食左，求其街邊檔咋

暫時未知
但我胃痛左三日，想hea啲

喱幾日真心病
喉嚨痛咳打乞痴流鼻水
喵

瞄住來射

help 乜

做咩胃痛

突然有啲想食

呢度個個都自住架

[member]食太多消化唔到？

我前日打完邊爐即刻肚屙
禍不單行
喵

星期六同D fd 由堅離地城9行到柴灣

大家早

咁上黎傾計 包即刻好返

老母發左幾日癲有無人可以做下好心了結我呢個就黎死既道友

行路撚

聽講好辛苦

上星期五搞到咁 等左成日得個吉
我係容易有胃痛

可能都關食太多事

因為你唔幫佢開switch account?

慢啦, 4個鐘, 去到維園仲打左幾場波

做咩唔Live?

比人起底點算

有無live

好腳力

無, 驚比人起底

下次會行大圍到上水

其實唔攰

茄子君終於出芽

爭好遠啦 ]毅行者1/5 都未有

買樓者

唔好太著緊，愈在意愈無，好似係

最好淨係得x米

排左6個鐘無食飯所以痛?

話說上星期五晚係觀塘食好西 隔離枱竟然係坐小肥

農夫

紅唔起

食完筋骨又痛

全職冗員路過揮手

病毒來

係 好可惜 我好鐘意佢

屌 我星期二都要開工

叫我c君

呢句真

photo?

牡丹樓著餅

我唔認我冗架

hello 虎巴

好撚忙啊

真係好煎熬，希望今日有good news，如果唔係又要請假去第二輪

有好多野做但唔想清

自家制

強黃

9-1900
10個鐘
有食啲野，keep住想嘔咁

我都想唔認

希望hea 完呢日

我好有用架

你地成家請假去？

分舊黎

由女友2.1 升級到 太太1.0 version

有無人星期六晚有睇波

原來此谷好多努力員工

我是冗員

完全唔鐘意食糉揮手區

作為一個阿妓
我睇得好開心

車仔?

作嘔戈種feel 真係...
之前係食粥飲寶礦力先好啲
你有無睇醫生

睇左

見到黑碧就火滾
btw 你估爺爺續幾耐

太太n.0

無 琴日買左幸福胃的素

條中場線打得好好

車仔中前場唔夠緊迫

可能要再去

直情有點hea

大經理

photo 哥

經理仲轉唔轉工

都無啪過

單性繁殖!???!???

任性地釘左臍環
喵

我進化左

生進化異形bb

釘嗰一下有少少痛
喵

生左話比你地知

有上斜但好少咋

我冇睇住個過程
我係用針穿
唔係釘
喵

去左幾多日？玩左幾錢？

做咩大叫

針

相

我都唔太敢一個人去

女仔為左靚可以去到幾盡
睇字都覺得痛

印度真是麻甩仔都唔夠蛋去

可以著露臍裝

有女人同我講佢生仔唔覺得痛

餃餃

岩岩訓醒

是咪開刀

印度邊度？

放假？

自然產

唔講得
會比人DLLM

松露

咁又係 好似東京大阪咁一車車蝗踎響樹

佢貴人事忙
咪理佢

棗神~

六日一二連住去
泰街鮮啦

龍目/吉利島 成個島啲外國人都係泳裝
男既上裸女既三點式

我要減肥先
喵

我都想釘耳
未諗釘邊好
喵

一陣出mega box
可以行下ikea

曬個螢光波出黎

淨係放星期一

各位早晨

減完再唱k

勁耐無用Facebook

天日返工

或者唱完K再減
喵

小司機noddy

係呀

入耳式耳機咪好麻煩？
喵

松露!啪啪啪!松露!啪啪啪!

見

返工吃傻子

譚仔

應該好銀耳

勾碧幾好坐 好似係

係 釘完之後嗰日我都照戴.. 好驚比人扯到耳機

合理懷疑
係幾熄匙既

係龜仔米線

拉下筋

其實都幾性感

水塘
諗起梁家輝同卡士蘭

秦國野

竟然

舔

譚丸烏冬

勾碧是什麼

你地想食咩菜

好似都ok
要我諗食咩
好頭痛

Outback
有會員卡抵食

soly 是outback
ice t 氣水有得refill 可以怒坐三個鐘

OUTBACK

忍者手羽

我未食過
聽聞幾貴

未搵到工....

我地好似無會員卡

親, 帶你去食

或者佢格離個間C Dragon都okay,不過人多

唔是好貴啦
人均兩舊晚餐一定duck

想搵咩工

量產型
剛畢業?

有次我同同事講
我未食過呢間野
佢地反應

同埋問下有無黑色個張會員卡，有85折

我都想呀

有無人有以下同樣經歷

上頭唔係到 無心做野 ， 人之常情
然後上頭話 下午先番
索性唔撚做 hea到下午佢番先至做
起瑪比人見到有做野呀⋯

我都係咁呀

申請咪有囉，真係好抵食

好呀
未返呢份工之前
好多餐廳未食過
雖然而家都係

有
個麵包係好好食

我去親都狂refill

第一句就個個都係咁架喇

竹
禾呢張好似得九折

你講緊我 ？

大家中晨

張卡好易申請
先拎紅色卡
然後只係食5千已經黑色

1999

乜你咁架

我係呀頭上下午係度都唔做, 張枱吉晒上連登

咁又唔關返咩工事既

問下佢地先
如果有都幾抵食

禾唔是成日去十年都未儲滿

屌

完全唔撚敢夠敢膽

一諗到辭工 我架寶貝車點算

都好呀
免加一

其實好難受

唉 野就大撚把要做
不過就 唉

呀浮

毒撚是咁架啦

好爽

第一份工

咁又唔得
你始終要交功課

型棍子

痴線 好好食

個麵包一絕

你ex 真係聰明仔

我直接申請左張，啲優惠夠抵消入會費
不過無人同我食
佢最近有隻扒好好食

咪用黎做uber

野都好做既
6月先算啦

我覺得抵食又好食過Ruby Tuesday

咁就食呢間啦
好似幾吸引

好易架咋
搵人幫手賣單都得

人生苦短 享受下仲好

要食就要食星期6/日既special 牛肋

Rt垃圾
食過半次

禾可以幫下你比你請禾食

要養車

人生就係咁
經歷多左, 就會見多d, 好多野其實都無咩大不了

佢有$250 e cash 係咭可以扣，每個月又有野送，又special day 套餐

用$500買，真係好抵

不過outback 年年加價

貴到hihi

我啲野唔好做

唔敢呀
一陣車西客就懶野

要唔要攝影師

食左一半唔食了已經

以為講緊中出左點算

無人陪我食飯 日日都係一個人食

松露踩公路

而家仲會比差佬放蛇
真是玩唔過

禾
不了

我鐘意食佢好多年

愈來愈覺得佢加得急

應該無咩西客

黑色架喎

有次食完我身上無錢比

我陪你

有邊個d 野好做

你是最好的

你架法拉利黎?

今次幾高質

...................

諗起少林足球

好多架 一陣間有臭人整臭架車點算

巴打所見樂同

我又去食

我都想

咁又真係唔知
我試過帶隻貓坐uber

有幾時低質過babe

你係邊位

巴打一齊渣車兜風好唔好
成日夜晚自己兜好悶

紅卡係咪free 申請

法拉利都可以好平

無車
我做廢青嗰時你帶我兜風囉

如果拎架uberblack去渣普通uber 是否不智

大叫松露好波

鬥肥大會又開始

Yes

是也 食野就申得

40萬-50萬都有既
牛肺囉 老囉
比你想唔想要

唔揸齋坐得唔得

是

即時申請唔知有無9折呢

禾身高米四體重百七磅

唔係呀
你個架係BMW?

唔緊要架
兜風 吹水 傾車 都爽

Www. / member / register

話說琴日見到樓下有BMW車展
都幾型

差啲岩
是audi

[url]http://220.246.47.4/VIPclub/apply.php?lang=tc[/url]
原來隨時申請得

BMW,不了
兩年打柴
唔打柴都多問題 寧可benz

Arm arm post左lin
大家快啲去申請
擺一張係底衫入面備用

講起貓
我上年去台灣坐的士 個司機帶埋佢啲貓渣的
我同我啲fd成程車係到玩貓貓

你想殺左我架車

想要其他車

Okay you win

大家都渣車既 自然會傾到車經 吹到水架啦

吧枱

如果我係有錢 就唔洗渣呢啲車

[img]喺調景嶺出發 去到海邊新樓嗰面再去將軍澳[/img]

有咩心水

然後比人兜路

見大家咁喜歡我部switch 我都好高興
我都好想搬佢老母，我想移民呀屌

即刻apply

audi邊架 a5?

你成日去旅行好正

早晨~!

君子動口不動手 在下隊穿牆

唔過海

申請尊尚個張都抵呀

我架車無吧枱 點算呀 無呀 無枱用呀屌

將老母移民先

你又係住呢頭架？

瑪沙 麥記

整左紅卡
要30日先我寄卡比我

耐唔耐有大媽舞睇

Maserati
Nissan fair lady

ff下好了

過嗨好慘架 ⋯ 山人山海架⋯
所以我唔鐘意過港島區

有錢就得

3日都有

唔好，留係香港岩佢
佢成撚日講香港係一個福地

好多人揸呢架

咁又無 十分鐘車程
Btw有多俾貓貓買罐罐

有錢唔洗揸車，請人揸

有種方法唔洗好多錢

下次咪搞佢地 佢地好惡架

今日無開會嫁
但做左陣野就10頁

借比u 唔收手續費

可唔可以請me食個營多

仲有好多一對對坐出石排度摷野

我要揸GTR!

係wo 有次去金山郊野公園
d馬騮走上我車頂開p

夜晚係加連威老道成日有班後生仔泊幾部超跑出黎，我見到其中一條仔拖住個大佢兩個碼既肥妹上車，一定係真愛

有晚跑步仲有D 地產狗係度, 夜晚8點幾都仲係果度SALES 野
真係狗都不如

佢地筆直幾多呀

馬騮知係靚野

講，幾錢

大陸仲福, 叫佢上大陸住

中過一個四眼斯文靚仔
不過個日我發燒，無出過聲

貢樣樣實夠啦
人均燒肺兩舊已經食到急屎

巴打識貨 maserati我愛車
上面第一推介
第二麥記

第三gtr

佢係大陸落黎幾十年個d 黎

請你返黎做野架?
一返工應該上黎動物園

唔通係...

聽聞係澳洲你比黑人女女女你之後報案，可獲得護照一本

不過架車個屎忽就夠曬長 長到訓幾個人上去都夠

以前仲係大草原未開發單車徑個陣仲多

中過坐tesla s

我識人渣麥記 有時會渣去旺角

我要揸GTR呀!

3日會有架喇
唔洗驚

不過借卡唔得 會對人名

美極廠老闆黎

我都好肥！點解呀！點解唔係我

下次比枝red bull佢飲

我想換gtr/ r8
瑪沙麥記呢d dream 太貴

希望趕得切

佢講緊一對老伯係到摷野

GTR啦 R34

我都唔想出聲
有時啲司機會吹水

你咩野碼位呀 身高體種比1.5？

我記得細個時同親戚去燒野食，有4-5隻馬騮上餐台開餐仲作勢想過黎打我。我親戚扮猩猩咁一路叫一路行過去，拍曬心口咁，嚇到班馬騮狂跑

差唔多

成日都有架

I hate smoking

又真係幾多

多蚊到仆街, 去tko 站開房仲好啦

我都成日見到
其實可能係ptgf

仲有Benz架越野車，唔記得咩型號
啞黑色好正

我!要!揸!GTR呀!呀!呀!呀!

澳洲比人姦我都聽過
不過我女朋友係澳洲人

原來
咁多人會簡坐uber .... 咁多人坐過既
做uber 有得諗？

未試過中tesla

GTR 如果你換35我會睇你唔起

後生仔邊有錢

哇

乜uber咁多人坐 咁受歡迎？

個個係奶媽黎

人地後生過你好多

same here!!!!

笑左

我覺得遠不及傳統引擎車
無果個種感覺

貼背mode都玩過 但由於坐位太西 唔買

唔係
車牌係英文words

一講到肥瘦
即刻個個話肥

但宜家結婚好似都要排護照排好耐

部車又差唔多時候要去換油

揸GTR我駛炒！？

想坐少啲慳錢啲
但有時真係唔舒服要call車

我都識餵奶

我唔貪心

e63/c63/gla45 都好了

有, 你做我坐, 無坐的士好很耐

要差電呀嗎

俾猶差放蛇

中過機場返屋企
後面闊到扑野都得, D 櫈又換埋賽車櫈

你都有奶

I need 35 ....

Btw點解依家 都真係幾多女人會講車 睇車 。。唔同曬

有時⋯ 你都幾成曰坐U er

Why 原來唔只多人用uber 用完再用都唔少

咩原因呢

兩個20歲男仔互摷

諗唔到情況會點

或者可以一試 睇下同唔同到人吹水
我本身都幾鐘意乜尻都講

之前公開過磅數喇
真肥

你揸GTR? 你死左啦。

R34

我唔貪心
有車就好了

更加憎啲人大煙味

車入面啲皮會好吸味！

司機前面開車
你地係後面

G350

電車個樣唔掂

唔想比錢的士狗賺

35

E家時代變
車唔再限男

愈mk愈鍾意

evo4

去show room任試架喎

舊到2000年果啲？

我都好想上黎傾計呀

我又唔係覺得係咩既舒服

34

一兩次

X好柒

U er有無指定司機

換左內龍另計

原裝好差

唔老
但司機個樣仲後生過我，大學生咁

ME 最鐘意6或7

末160

鐵甲威龍咁

兩個男仔互相啜大家
互換心口
再兩個男仔上下坐住咬耳仔

虎哥都幾後生

唔同曬

下 比禾應該遞左信已經乜都關人蛋治準時彈閘鳥

好多女人都睇車講車 新時代要來了嗎

又call uber, 乜真係咁好咩

唔明白

唔得啦
走唔到

諗起上次大潭果條白痴仔

部車一到假日就俾女人搶左來揸

我就教車師父上身咁

有無得指定邊個司機架
有既我渣出黎做 比你地call

指名要加錢

我做我做

仲有大過ipad pro 既顯示

聽講研究緊加返d聲等d 視障人士alert到

唔洗理
佢地不知幾想你試車
佢地悶到嘔

我個樣一啲都唔似渣架車
試話比猶差鬧我搞部車
真人真事

亦試過泊好車比人「妙」

e9 支持者

我會比支百力支佢地 叫佢兩個一頭一尾食

屌你
咁不嬲抽演唱會飛都好難中
點知今次易到咁
不過好似話可以放到出
我要甩手啊屌

No, 係好唔同
依家啲女仔既配合 已經唔只於一兩句塔咀 係有睇過下 有去研究下model 咁 什至再detail 都識講

黃牛

係啊，唱到永遠

邊個160

how?

我估32

咁呀⋯ 又唔係幾想做 哈

我都叫TESLA做電動輪椅

屌你個po快到追唔切

無指定

揸35通常都係唔識車但又要買靚車果d

x2

你揸的士架?

黃乜
我原價放啊
好過蝕7舊幾

果然

似揸小巴？

跳跳虎又嬲

HI FD~

有朋友放緊GTI GOLF

無呀, 你search 附近果陣, 佢有咩車係附近就係果d

仲分到相似型號既細節

你黎車我囉 請你食糖水
CALL UBER之前CALL下你先

你定佢
幾多磅

係咪160

仲有五個鐘先放工

我唔識佢
無啦啦講咩160

露筍個樣後期無晒霸氣

是咪大大隻headphone穩陣d

陰公

有無可能突然間好女人上曬身

sorry 囉

幾時再call uber 直按係呢到call

太細過。。。 比人話我唔襯部車 話我唔夠款
同埋我又細個

Hi fd, 要唔要玩電動輪椅

[member]又係時候分享我入坑嘅經歷喇
之前我都係咁同啲耳機撚講
IPHONE耳機都幾好用呀 人聲又清 BASS又有 又唔吵耳
佢地都係
自從有次佢地有多對M SIZE耳膠比我試佢地啲耳機
我嗰日放學就去左星際 ber]

我會唔會亂左 你幾多磅

周不時見到d電動輪椅行馬路直頭孖寶賽車咁

唔收錢ok?

一個好重既伏

幾細？

熟男有惑幾好睇

當然一分錢一分貨, 睇你追唔追求陰質
試過聽bose 既2千幾蚊耳機, 係靚聲呀但完全聽唔到出面d 聲
車撚死你都未知咩事

agger 窮撚都是不要試坑

拿, 你養, 我揸, 到你咁上下歲數比返你

詳細列出優點

真係好可愛

好似好變態

用緊iphone earphone表示漏聲問題嚴重

我都嚇一嚇

200

屌啊我有好多野想講
但係我好撚忙啊屌

咩劇

夠咸

Call u er ~ call uber

細過你地

乳腺發炎痛到喊

屌!!!!H都加!!!仆佢個街!!!!!

我都係
追唔到了

唉

連內部買都咁狗

漏聲有漏聲好, alert 到出面既野

d奶假架!

一次打晒
有4000字比你打

而家唔要住啦

揸到而家呢部退役

成日覺得嘈到人搭巴士唔敢用

你又知我幾大?

me 果個係勾耳

銀行唔算內倍啦

虎巴有樓人士實cow唔少囡

tvb播緊

勞工處依家搵工有無重量限制

hehe岩唔岩

公司無電視

我24

22 here

診所睇電視

你係amzon買？

呢度大把人細過你

勞工處好似無請專業換水員⋯

小鮮肉

過磅加收服務費

年少多好

我買果陣5xx, 而家都用左年幾

又會突然彈個22 出黎

我比人話年齡 個款都唔襯部車

猶差仲要我拎證明 我心諗 我渣住條key ....

好彩我有保單係車到咋

頑劣多好

一樣喎 10年前

其實呢，係個位到篤電話好揚、有咩好方法可以扮工？

利申：唔會去廁所篤

用咀咬條腰仲好玩

我光明正大篤

咁就大件事

一個朝早就35 頁係咩玩法?

糕糕

都幾好呀，有眼耳口鼻

唱首愛不疚黎聽聽

你識玩

唔想番工

嗚呀

有數老細唔理

剪指甲丫

Baba

唔返工無錢

用隻耳仔咬佢肚 仲好玩

膠膠

胃信

糕糕糕

做ptbf

之後再玩百力支 咬住一頭 另一頭係佢條腰到掃 一邊愈咬愈入

young driver

我好掛住你呀

直程今日射埋波

大佬

屌，有D同事好x煩，見你得閒，就請你幫我

難啲

有咩用

貴啲保費

要3千幾

唔好追

我都係呀~
又黎一個情深深的擁抱先啦

Too long didn't read

我都係

遲左出門口

我都有線呀

不過係屎忽

你唔見我禁緊電話好忙既咩

香媽應該要放棄追post

佢地係咁

Call u ber,
唔好用uber 用lihkg

痛痛地果彈吹佢耳仔
應該有用

好呀

返工咪講，有畫面

用耳仔咬你個肚

虎虎 親一個

得, 搭飛機

用緊啦

嘩

吹佢耳仔後後面 吹到咁上下咬落去

係呢到call uber

我走喇

有無轉身？

醒目啦

Call lihkgber

食飯前爆左post

You are clever

正呀

甜故係好 但返工唔想睇

食完飯

公司飯

唔好食

慳錢

無錢食飯

唔食飯 無胃口

好嬌嗲

1001

甜故係好 但返工唔想睇[/quote
我諗大家都誤會左

成隻耳仔咬出黎 再趙趙趙 吞埋 。好似食豬耳咁食

爸爸你開